【在我計算中每個預謀】估中車仔每一步！摩帥大局早望透？

曼聯完勝車路士，摩連奴的戰術佈置完勝。英國媒體《電訊報》稱，摩帥對於這場比賽的準備非常充分，他甚至在猜中了干地的臨場變招，車路士的每一步都在摩帥的預料之中。

《電訊報》稱，上週一整週曼聯都在演練對陣車路士的戰術陣型，即使在對陣安德列治的比賽前也沒有停止。在中場休息時，摩帥告訴曼聯球員們，如果車路士攻出來，曼聯應該努力爭取第二個入球來殺死比賽。

摩帥甚至提前預測到了干地會換上法比加斯來加強進攻，摩帥告訴球員們屆時他會換上卡域克來應對。

曼聯大將艾殊利-楊格說：「我們一整週都在練這個，我們必須做好自己的工作。每一球員都表現很出色。華倫西亞和達米安都要面對很強的對手，但是他們都讓對位的球員毫無表現。我們的兩個中堅也防死了哥斯達。」

（馬高）

後備席黎黎去去都係法比馬迪韋利安果幾個